習大大係咩國籍？

習總全家上下唔係澳洲就加拿大美國藉，
咁習大大係咪都一樣拎外國護照？

中國領導人拎外國護照

有名你叫，雜種..

咁有錢，依家洗撚外國籍咩

第時要走，隨時走

同袁木一樣

不要去羨慕，不要去....